﻿001	これがパルフェールの茶葉…	VO_plumeria.plumeria_sys_0009
002	よかった…これならきっと<br>パーティに来る皆さん…それに<br>アンクさんも笑顔になってくれます！	VO_plumeria.plumeria_sys_0008
003	なるほど…つまり、<br>プルメリアさんの気になるお相手は<br>アンクさんなんですね!?	VO_mor.mor_sys_0045
004	え？　はい、そうですね<br>わたくし、アンクさんをちゃんと<br>笑顔にしなくちゃと思っています	VO_plumeria.plumeria_sys_0005
005	キャーーーー！<br>何それ最高じゃないですか！<br>めちゃくちゃに愛～!!　モア、感動です！	VO_mor.mor_sys_0009
006	愛？	VO_plumeria.plumeria_sys_0025
007	モアさん、危ない！
008	きゃあっ！	VO_mor.mor_sys_0026
009	グギャアアア	VO_Mwolf.Mwolf_battle_0028_a
010	――ッ!!
011	…あ、あれ？	VO_plumeria.plumeria_sys_0025
012	アンクさん!?<br>ど、どうして、ここに	VO_plumeria.plumeria_sys_0026
013	…今、貴方が怪我をしたら<br>私の監督不行き届き<br>ということになりますから	VO_ankh.ankh_sys_0010
014	モア、大丈夫か!?	VO_ginogino_sys_0001
015	ジーノさん！	VO_mor.mor_sys_1047
016	お前なぁ…キューピッドだか<br>なんだか知らねぇが、毎度毎度<br>面倒ごとに突っ込んでいきやがって	VO_gino.gino_sys_0022
017	な、なんなんですか!?<br>いきなり怒って！<br>アナタに関係ないでしょ！	VO_mor.mor_sys_0016
018	なんだと!?	VO_gino.gino_sys_0012
019	まぁまぁ、モアちゃん<br>ジーノは心配してるんだよ	VO_kevin.kevin_sys_0007
020	し・て・ね・え!!	VO_gino.gino_battle_0019
021	ギャオオオオオ！	VO_Mwolf.Mwolf_battle_0028_c
022	無駄口を叩いている場合か<br>来るぞ！	VO_reimay.reimay_sys_0001
